今日的事你們仲敢唔敢買樓?

依家會買果班，佢地上大灣區都無問題，打杖都影響唔到佢地

敢

有班人照買

財經台，房屋台

6，7月
好多人 覺得國安法係唔會過

少左班亂港份子
樓價又要gogogo
一買即賺，坐住監賺

到時大把人放盤

其實樓都唔洗買，入去坐就得
不過買樓係為左賺咁解

唔買點炒

後悔太早買

應該睇定局勢先

假如你走
你都可以繼續留層樓係度收租

假如你冇得走
你都係要住

到時d 蝗黎晒香港，佢地最鐘意接火棒掃晒d 樓，點都係繼續離地價
你咪交租比佢地囉

咁索性返大灣區買好過

大灣區都唔會成班黑幫出黎打橫行
但宜家香港會

買到先講

你而家做緊嘅野，
時事台的人一直都做緊，
日日走嚟樓台叫人賣樓移民同踩香港
總之，係外國就算係掃街，
倒垃圾同做乞兒都高尚過係香港啦

連登絕大部分人都係冇樓的，
想盡辦法呃公屋的人就大把
最多最多都只得一個自住單位，
所以其實點唱淡，大部分連登仔都係冇樓可以沽

剩番果幾個有收租樓的人，
早已經一早免疫，
任你地點踩點唱淡，
都會繼續買樓

緊係叫人買，
無人買點賣樓走人

財經台都係？
喺英國炒美股用IB

香港最黑暗的一天左咁多次
覺得冇所謂既人會繼續覺得冇所謂

買=睇好未來30年
依家施政報告都話唔睇好香港

投資港樓投資香港！我愛祖國母親

相信經過呢排, 就算想買都會睇定D先
唔係話等佢跌, 係留返舊錢, 有咩事都走到
你而家掉一兩球落去, 又比鎖住3年, 到時要錢走難都唔夠

睇下上年年中賣到好Q勁既the champion, 原來重有180個貨尾未賣哂

港畜： 買！剛衰咁大，拉哂咁多人，放大一班有錢蛆蟲落黎，仲唔GOGOGO？敗登當選，火星日都黎香港買樓！！

點會無
睇下幾多上車post 同按揭post

打個八折你估冇人排隊搶咩

外國最緊要搵錢喇 wfc你集中營咩

大量貨尾

大灣區係到你打橫行返出去
因為打死左都唔會報導

why not？
唔唱好我點賣

預期係升就會有人買 過去十幾年嘅經驗令人知道香港樓係只升唔跌嘅資產
試下層樓年年跌十萬 鬼撚同你買
會走嘅人計啱數 其實唔使理香港樓市 去外國買間正常size嘅屋住 用返業主嗰句"都係要住"
點解要諗住香港樓市 因為會發財呀嘛

一間屋，收租係兩厘

呢家錢紙對資產貶值，5-10% 一年都可能有。COVID 印左咁多美金，未來兩，三年，銀紙貶20% 都唔難。

放係到防貶值既功能，會令好多業主掉空都唔賣

供應又比COVID 拉慢左個施工⋯⋯

一二手都無乜供應，你想大跌其實好難，尤其係林鄭Plan，之前類積既未上車家庭，唔夠錢突然9按到800萬，8按到1000萬⋯⋯ 釋放超多購買力。

重未計未來公營房屋轉73比，私人樓係少左25%

私樓要大跌，真係有啲難

你睇呢轉啲人寧願買Bitcoin 唔揸美金，咁計樓起碼簡單易明過虛擬幣，好難叫人賣。

買股票比較穩陣，起碼唔洗比息先啦而家環境

總之就係各施各法，你熟股，咪買股咯。 香港地，大部分人買股係亂買，輸完錢覺得樓最「保值」。無錯，唔係摶升值！ 咁你要業主賣二手，係好難， 就算好多人移民，都未必會賣自己層樓。

而新樓轉73 比⋯⋯ 未來私樓供應好難上。

一二手都無供應⋯⋯ 真係升唔覺講，大跌係好難

咁唔買大灣區？？

我身邊都有人叫買bitcoin，話仲有排升

事實係而家已經有無數噤多虛擬貨幣，
阿豬阿狗都可以開隻虛擬幣，做幣少
Cap 水仲快過做KOL

而官方紙錢亦係無上限無節制噤印
我情願繼續買磚頭好過

開錯台啦，呢度世界末日樓價都唔會跌

gogogo呀
咩唔買

買得果班根本都唔care, care 果班就唔買啦

買條毛咩 買完入埋監

雖然係團結香港基金會寫，但數字應該都有參考價值。

1. 未來5年平均供應1.6萬個。
2. 2020年1月新樓動工係零 （應該繼後都新舊施工都有影響）

再加林鄭plan 多左好多人夠錢比首期⋯⋯

好難話大跌

無人駁到

真係唔應該買..

點解唔敢？
諗緊買Manchester定Birmingham

青永屍：香港樓市剛性需求，核爆都唔會跌
Dead boy: 邊個搞香港法治，over my dead body
共匪：國安法後香港變得更安全
連登仔：我好鍾意香港，點都唔會走

以上係時日笑話

咁落去仲會嚟？

會 不過唔會係香港買姐

超級多人做呢件事⋯⋯
樓就算點貶，都有個居住/ 放租價值，跌過10-20%，時間一長，打和唔難。 點都好過揸美金/ 港幣。

之前都有個post 話呢排供樓減左息成千幾蚊⋯⋯即係業主疫市加人工咁濟⋯⋯

人棄我取

買層樓返黎
自己坐監
冇自住需要
層樓可以收租
賺賺賺！

會 唔搞政治就冇事

遲吓睇吓點

all in Tesla, arkk就得，唔買了

思路正確

夠鐘要吹奏樓市

識個深黃店人士, 岩岩先話買樓

殖民
同北方人去西藏新疆一樣
只係依家去埋腥港

點會唔敢,唔駛多,試下趺2成,仆出黎買比你添

你知唔知全球稅收幾多
除非你諗住逃稅

如果全家移民咗
你個單位咁岩又租霸
你可以點處理？

上年年尾買，有乜問題

上一年疫情好嚴重嘅時候真係好少人買
但近排真係多返人去睇去買 差唔多每一日都有成交

利申 做緊樓盤cs

梗係敢。

（冇人買我層樓點移民）

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

巴打幫手pin得唔得唔該哂你

BNO走隨時收埋你間屋添呀

已經走左 Bye Bye

上熱門了
見d樓盤都係跌
唔知各位點睇

槍打出頭鳥
你地成班只係無人識嘅平民百姓驚閪咩

馬照跑 舞照跳

中國情況多年前就好似今日香港咁
都會大把人買
你就知係唔會影響到

我真係恭喜佢呀

睇d樓市新聞新盤之類真係覺得好平行時空

儲錢移民好過la

佢間鋪(非食店) 利潤多左幾倍(講緊升到十幾廿萬一個月)

咁點解唔買大灣區要買龍床盤

黃店希望佢好，都希望佢見好就收

真

做EPD收政府錢 講乜都無用啦

買樓都係為左套舊錢移民姐
講到唔賣得咁

有錢有需要咪買，買完又可以放

冇人接火棒啲人點移民

當年九七樓市高峰都有大量人接火棒啦，之後有幾多燒炭跳樓又知唔知

唔緊要啦，大陸人藍屍冇所謂，買多d，努力

你想買都買唔到
發展商收埋，隨時等入伙先再推

老奉以為自己上公屋，最後同大陸人業主交租

港豬心諗 樓市GOGOGO
相信政府

噚日先見到兩男兩女去我屋苑睇樓

其實真係唔會跌

有樓嗰班唔會走，走咗搵唔番份人工
無樓嗰班點都買唔起
買得起嗰班大多數同支有關 或者離地撚，政治wfc

連登：負樓價

同意
講到好似一定走到咁
走唔到果啲唔洗住？
住公屋一陣又比人話公屋仔

佢賺錢都好
不過咩移民潮, 樓市大跌, 我就一撚定唔信
佢就係指標

1M買到700-900呎嘅時候我會買

但資產價格，係一個都幾科學化既討論⋯⋯ 盲目訴諸政治，唔理想，好易釀成悲劇

敢，如果有$

Manchester 都算
Birmingham shithole嚟都買

班傻閪傻既，最緊要買，幫人接貨，睇人仆街最開心

買樓只係投資一種
唔代表d咩

笑死

你點知會唔會有一日你俾人凍結咗層樓

d人會照買...

內地房價升左幾多?

瘤市永遠 gogogo 問嚟多餘

全世界都升
係香港唔升

股市樓市平行時空黎, SING !

身邊自稱黃既朋友都買左樓。
囚徒理論最佳例子。你唔買？比人買晒你就得個望字

好事，香港仲穩定，要大手買

信政府唔怕

買樓要嚟炒

香港同西藏新疆唔同
消費指數高好多倍

除非香港生活水平跌到同西藏新疆差唔多
唔係真係好難玩殖民

買定租先
呢排我屋苑都多左, 但好似都係租多

一大陸新股上市就出晒黎啦

咁都係係外國買算啦

其實唱好班人明唔明點解支那人會係香港買樓？

如果香港同支那一樣 點解仲要係香港買樓？ 如果睇好臭港同化完會繼續繁榮穩定 咁點解你唔買大灣區樓？

愛國是工作 走資是生活 身體最誠實

出盡力托市都跌緊添
隔離鄰居都搞緊移民賣樓

快啲搵人燈冧個樓價去

平行時空？ 大把支那股東

點解唔買，我又冇份搞事，反而覺得宜家生活安穩咗

立即買

鍾意香港唔想移民都要比你冷嘲熱諷blame the victim

唔唱淡點入貨

一早講左國安法個嚴重性，呢度班AA仲水人買樓

樓市繼續gogogo

所以落黎果班好多有學識有錢，其實呢10年間已經殖緊
睇下大學收生比例，ibank 大陸staff 比例

好撚大鑊

供應唔夠，買樓都變囚徒理論

目屍淋

如果覺得將來取消港幣同埋廣東話為法定語言都冇問題真係唔好走啊，香港始終需要奴隸為強國人打工

大灣區d樓有香港果d咁升得咩

一定有啦,
支持國安法個班一定會買

升值能力差太遠

而家個價咁貴，邊買得落手
就算過到壓測
都過唔到全港私人物業2047年大限

老實成日叫人唔好買樓 話會跌 之後自己咪又係想買

個個都諗跌到03果時咁 今次到我發達 一跌10%都仆到入啦

個價除非大量供應 唔係點會跌到 尢其香港人最叻炒野

深圳樓價升到傻 其他嗰啲就麻麻

識啲移緊民都照買
話上面會繼續托高樓價
短期內有回報

唔好諗到移民真係好好
過到去搵唔搵到番依家香港既人工？
習唔習慣到果邊既生活？
接唔接受到先？
有能力既走就 一早走左
無能力既都要住

樓市繼續gogogo

核爆都阻止唔到

係，所以呢幾年個市感覺會橫行，唔會維持之前升勢架喇
所以依家買既一係有閒錢，夠錢走佬又夠錢買
一係急用

望下深圳廣洲啲樓價先.... 佢地市中心啲樓都講緊十零萬一坪
香港點都無可能跌低過佢地

照買可也, 外資一日未撤, 一日都仲買得過

一路都唔明
買樓有咩問題 買樓就唔夠黃？
要住一係就租一係就買架啦
唔鍾意呢個政府就唔可以喺度勉強生活架咩？

買啦愈黎愈穩定繁榮啦
我都同我個女開始講普通話，一聽到佢講廣東話即刻兜巴星鳩佢

印花稅差餉繼續支持政府

香港同內地無分別
大陸人無需黎買樓
之前又有外藉空姐機師集體賣樓
外資執左一堆 鋪同商廈直插谷低
同大陸一樣 再開係上海仲抵
反正都係收租 直接去英國買幾間
人唔係香港 搵人代搞收租都煩啦

去大灣區買好過啦，香港已變棄子
大陸根本就想香港死，唔係上海點取締香港

其實睇好3年都買得既，不過3年都難睇好就真

過咗咪又係搵千百萬個理由去麻醉自己經濟好丶股市好丶樓市好，所有嘢GOGOGO

cctoy 班撚屌會叫你去英國買
去英國做七仔 享受自由空氣可以養活全家人

（之後自己咪又係想買）呢度會唔會係一相情願呀！

買多2層

今日有咩事？

外資唔單止唔會走
未來更會加大香港同大陸的投資
包括美資

睇下Telsa 都衝入大陸設廠就知

外國政府只會一邊出咀炮，一邊搵錢搵大錢

球皇美斯都逃稅 普通人逃稅好正常

香港人都唔習慣而家既香港生活

有班人係希望有人跟佢地走

用移民去做籌碼

但事實唔係個個都走到 過到去點搵番咁既人工

當然有人會講咩自由係寶貴過人工

無錯過英國洗碗咩
香港都有好自由嘅空氣
香港人仲生存緊已經代表好自由
成日諗住去外國

大把人買啦，有好多自稱黃絲既依加都做咗港豬。其實有好多都跳唔出佢地既comfort zone。你叫佢地移民？佢地仲係多多藉口，例如話冇哂朋友，無錢，英文唔得等等。但其實因為佢地冇膽，廢，唔願改變。依個係港豬既特性。我見有朋友抽中居屋，見佢好撚開心，我真係笑而不語。咁後生就做奴。成世困喺香港好咩？地方又細，又多人，又嘈。

咁當然有好多人想走都走唔到，例如冇BNO，加澳又未開關。
利申，冇BNO，加澳一開關狗衝過去

不如返大灣區買啦，深入虎穴
青永屍一定讚你叻仔

咁你假設左香港變返廣東省腥港市個陣消費能力同依家一樣
同深圳一樣就只係舊香港人仆直負資產北老有錢殖民

藍c,以後冇示威、要沖入去買

洗費平好多唔計？

啲人要送死你咪由鳩佢，教精人做乜

即係就你個人你只係想睇到香港樓價跌 佢跌到低過一百萬你都係唔會買既 純粹係想食花生？

你答我係 我都唔信大部分人會咁諗囉

香港將來真係會繼續搵到錢？
你份工一定會保得住？
強國人一定唔會同你爭飯食？
遊行，示威，集會，言論自由都冇晒，咁都覺得冇問題真係唔好走，因為自由原來係奢侈品，可有可無

移去邊到？ 我就淨係諗過歐美 有護照
不過拗黎無意思 有人想走有人要留

然後就話唔願移民果班「冇膽，廢，唔願改變」

exactly, 除非留係香港既人無晒消費力, 如果唔係點會撤, 撤左你估外資無損失咩

我覺得移民再多, 都唔可能多過留係香港既人, 你帶走左資金, 就北水補充返, 對樓市無大影響

我想講

係香港有能力有勇氣會移民，只係少數人。

咁既然仲係香港生活，人生都係要繼續。。。。。

同埋如果純投資角度睇，中共根本係會永續一國2制，為ge, 只係想保住香港金融市場。。。。

而家根本就係龍門任佢搬，一講錢，就一國2制，高度自治。但一講主權，就話香港係中國一部分。。。

外國政府係好想制衡大陸啊，但唔好忘記，外國投資者係獨立，佢地政府無權干涉佢地。。。。

最佳例子係apple ，侵侵出埋錢叫佢番黎，但唔係太肯so佢。。。。

咪歐美

有錢點會唔買
係冇錢個班先會諗 但係根本冇咁既能力

歐美 洗費平好多？
我自問去到當地洗費同人工既比例無可能追到係香港
當然可能我廢啦

香港的樓巿係龍巿,而且有国安法後, 只會升唔會跌

Yes 完全免疫，就算佢跌一半都未都我買入價

所以我好支持後生仔移民，香港啲樓，佢哋點買

撐住香港樓價似乎係外資 外資一日唔走 香港仲有錢搵

真 要入就快 遲下升幾倍

佢地有鬼去過咩
去巴黎食個老麥都10歐

大陸人有錢既唔會黎

仲有你收既租係要交稅

走幾多香港人 就換換多支那人
一直做緊 買樓係唔會錯 見深圳咁高樓價就知咩事

樓市GOGOGO

冇得走
又要結婚
係咪交租比支那業主

巴打幾時買?有無計劃移民呀?想參考下

買樓收租係英國生活搞掂
不過無錢

買咗咪做順民囉
點解唔敢成日問啲無聊嘢

本身夠首期
但可能轉諗租兩年拎夠 工作資格
諗下移民好過

講真 , 呢一刻真係唔建議買.....

利申:有自住及收租

咩人血棉睇唔到，有平波鞋用就得啦

去個廁所都要比錢

加拿大英國自己當地人都好難搵野做
非本土華人無專業技能點立足到 有錢除外

有錢既唔會黎??幾多有錢大陸佬人係大陸但拎住香港身份證掃樓
仲有佢地d 仔女係香港做野係香港買樓住買樓收租
可能我地有錢既定義有d 唔同，你果d 可能神級有錢我唔熟

冇錯收租係要交稅，層樓仲要交差餉tim
搵另一個資產增值既方法囉

連登定律
逢紅必反，逢反必紅

唔會

係香港幾時買樓都一定係低位, 因為聽日一定貴過今日

賣緊樓 遲早d樓跌到唔值錢

外國啲肉貴撚到
係香港仲可以捕住錢大媽2100半價肉

咁急？都未開始跌就買

簽左臨約

佢跌到一百萬咁又點，除非你接受做錢錢錢嘅港豬。但係做港豬不如做大灣區豬

連登仔個個痴呀媽住, 轉頭上網做踩港撚叫人唔好買樓。 有樓好快d 賣

唔反對人移民, 但連登班無錢無技術既弱智對移民既憧憬係咁....

無錢無技能諗住做藍領住大屋養番狗, 得閒釣下魚, 遊山玩水又一日

$30買塊牛扒真係貴過香港
都係食錢大媽啲祖國肉最好

一路順風

樓市無事

講出嚟仲邊有人接貨

返工係為生活質素定為咗一個數目字
如果你純粹講人工肯定冇得講

但當你喺香港搵三萬蚊先至啱啱好夠三餐日日剩係得返工放工OT對住個200尺單位
不過你去到外國雖然淨係搵得一萬蚊
不過已經夠你三餐交租對住個至少都有600尺的單位、退休、醫療，仲有閑錢俾你得閒買下apple 玩具玩

我有幾個朋友都去咗唔同嘅地方
台灣又有英國又有，人工低左不過生活質素高左勁多

結論大致上係返工都係為提高生活質素

岩岩就同女朋友買左間兩房 廿七歲無父幹自己儲首期返黎
係香港搵到錢又供到樓做咩要去外國做老麥
起碼我覺得我俾唔起呢個機會成本
走得既以我所見唔係身無分文 機會成本接近零 就係非富則貴
對我層樓都係無影響 會買我呢個價位既樓 一定唔係搵萬幾蚊既人 都唔會係身價億億聲既人
你可能會話自由無價 要去英美加先有自由
講真我係外國無錢都無自由架

信我，你將會被追擊！

房屋台班AA一定話你唱淡

唔好睇少港豬
大把人連有初選都唔知/唔理

係但係長期大陸唔可能俾啲精英落晒嚟香港
唔係只會係權力轉移

同你情況一樣 諗法一樣

連登仔，有高質，有低質，白卡佬都有幾件，吹水又無責任，自己思考啦

平一半可能會買

支那d城管 都會成班唔攝衫咁打橫行出黎鹽政汁髮

香港樓=大陸樓
有錢點解唔買大陸樓？

你香港個例子都極端 3皮又ot 又話要租劏房
外國做乜工搵到一皮 之後你講600尺 邊個城市咁抵 當你有埋上面special offer d肉 仲話有閑錢咁so
最後你移左未先

有咩問題 一早預左啦

買得起嘅仍然都會買 再放俾支那

個個都移民咩
唔移民又未係要住要生活落去
個人唔反對移民

好簡單，走，只係唔想再在香港搵錢交稅養政府

佢咪同呢班無錢無技能發移民夢嘅弱智仔一樣囉

做藍領 住大屋養番狗
平時放假得閒釣下魚遊山玩水咁樣

有自住需要就買

買嚟投資就唔建議，嚟緊幾年樓價應該都係橫行居多

硬好話有買貴無買錯，有國安維隱，清除民主派，再趕走埋崇洋港人，有中共14億背後大靠山，港樓只升🤣

咩事？港共充公？

講真我既願景係呢幾年樓市gogogo俾我執多一球
打多幾年工搵多少少錢
兩個人加埋有五球
就會去外國學個搵到錢既藍領技能 買間屋仔買架車
開開心心生活
雖然幾年後唔知會咩景 至少我知過幾年走可能會生活得舒服啲 而家走一定唔掂

因為深圳樓價同香港差唔多， 就快貴過香港了

人地講緊不吃不喝30年， 我地香港先18年，又輸了

五球除左BNO移得去邊?

股票都係可以印的
要印仲快過銀紙

係阿 樓價跌 班業主會出反黎維權 唔比跌架 一定升 好想買

真心覺得會影響到樓價?
唔好發夢了...

咪係
成日美好化移民
香港乜都有有工開有自由小朋友返學讀書開心又輕鬆身邊朋友仔大家講普通話同聲同氣

3萬先啱啱夠3餐 咁搵1萬蚊啲人咪每日淨係食得1餐

等手足提下屋企d廢老 好快畢生積蓄變0
大家一齊拎大筆現金去英美過美好生活

5球咁少都講出黎

我大學畢業 諗住去加拿大或者英國
都已經plan好學乜野
加拿大睇過自己個background加埋都夠分既

12月成交6千幾宗, 按年升94%
基本上D盤平少少都大把人入市

買送平一半你唔講?

20蚊真係好貴

蝗都唔落啦
你覺得事情發展落去
XG同SZ有好大分別咩
點解要落黎風眼呢d當風位

香港可以等九點錢大媽半價買肉鬥長命等到佢收檔免費

你有律師班底咩

1）走得既以我所見唔係身無分文 機會成本接近零 就係非富則貴

其實非富則貴果班人，一早就有晒外國護照。
係香港有錢真係樂土，佢地先至唔會走。

而家走果班一係身無分文，冇野可以輸，一係中等收入最多得一間自住樓，呢班人一走左，佢地個位就會被大陸人取代。

2）先恭喜你岩岩買左樓。
之後就係訓練你EQ的時間，
頂得住樓淡的瘋狂唱淡及洗版，會變EQ達人

你講緊幾多年前呀?係你老母個hi咩度幾耐呀

當年係因為香港仲可以走資

而家呢?唔好係度獻世啦

你廢揾唔到者

祝你世代做蝗蟲都不如既賤種

如你所願

低收入人仕無資格做選擇

清完亂港份子 社會穩定 升

唉咪有佢地唱 佢有佢地唱 唱左咁鳩多年 我就一路係咁追 追得咁辛苦 我上車算 唔夠個樓市玩

黑暴唔賣 愛國力點買 支持國家發展

直頭支持拆關口tim 咪阻發展

但你買得兩房又要諗生仔，生完又要同支那仔搶資源

拆關口仲好 唔洗再扮

反正香港都要背靠支那
點解唔近D?

唔生啦 想多間書房咋 唔想害左個仔

外國有藍領技能都唔到新移民做啦
外國淨係得老麥做
留返係香港算啦

同意
始終香港點變都仲會有佢角色地位
亦都係深圳同澳門做唔到
有本事走得到未叻仔
走唔到既始終都要同佢死過
買咗落來既未繼續自住

地產經紀一定叫你入市

住地獄嘅樓都買

關你撚事

讓半山先走
複式連幾個車位
半賣半送

好多意外

你過多幾年， 身邊班朋友全部都生了小朋友
一個二個講湊仔經，開始同朋友疏遠感情
就會開始想生小朋友，順便會諗留返遺產畀佢

逃同避係唔同

如果香港都只搵得一萬又後生唔走就儍啦
反正冇嘢輸

3萬係中產同無產之間果班人
人工唔高夠食夠洗不過永遠唔夠上車

會 依然好多傻西以為香港好好

驚D咩 點都有人住

有幾球仲買樓 走人啦
買得嗰啲都係得百零萬 十五十六想上車嗰啲

敗走香港

同班cctoys講晒氣啦
華爾街出名仆街 有錢搵wfc 你人權 自由
新疆啲血汗工廠成班都有份

98折

怕咩有正苦

連登仔話冇人移民添㗎住外國好慘，大家唔好嚟

樓價繼續升

不過有風險係
外資多熱錢少資產
而香港人重資產少熱錢
一旦外資走
資產為重嘅香港人業主一定走唔切

Welcome to the club!

照買。黑警濫殺個日開始，會買既之後都會照買。大家要接受連登價值觀不代表香港所有人，
好多人同大陸人一樣未殺到自己就當無事

你去到外國住緊大屋嘆世界先笑人啦

無啦，依家全部講依法辦事

依法嚟講，到2047層樓都唔再屬於你嘅

一反對就即刻國安法拉

大陸樓都炒得點會有事？唔到死人唔使諗

英國全球徵稅4成，姐係有半層樓要交比政府，仲有會比人趕走我真係唔知邊個天才話唔洗賣樓，可能你地唔care呢少少錢

冇打算走點解唔買

咁香港有好多唔同情況既人
有一大班, 供完樓, 賣左層樓拎住千幾萬, 去台灣澳洲歐美, 都可以短時間unun腳一排, 睇下搵工定做下小生意
又有一班岩岩出身既後生, 真係身無分文, 香港又係捱, 外國又係捱, 佢地又可以走去個面發展

當然重有一排係做左十年野左右, 有少少事業基礎, 要佢重頭黎過又唔太ok, 錢又有d, 但去到外國, 夠買樓但收入少左, 生活水平比起香港又差d, 咁佢地咪簡留低

重有好多好多唔同情況既人, 大家都係睇情況啦

今日既事會唔會影響D上左車既人 / 中產份工? 繼而影響供樓?
今日既事會唔會令到外資要徹 / 減細香港Office既Size, 繼而要炒人?
一向唔理政治既人, 如果繼續唔理係咪可以繼續安居樂業?

有樓揸手
有元氣食
有tvb睇
呀仔拎全級第一名

佢地心滿意足

19年5月買左

佢30 年前31 歲下話？

你曲定直呀

咩事

搵得一萬走得去邊

房屋台

移民英國前佢會將你所有資產計埋再打你稅，我諗無咩child 登仔知啦，一陣佢地會駁你話洗小小錢好過比中共點點點

真係好撚痴線

香港人表示"CHANCE!"

「點都係繼續離地價」

樓價唔洗點跌,跌一成都已經大把人狗沖買樓啦

無錢先會問依d問題
有錢full pay果d驚閪

大把人唔care

仆佢個街 唔撚想再係香港

都係個句 唔計政治嘅話 有錢係香港係好城市 無錢就係垃圾 你係外國 有錢都悶到傻

無BNO 都要搵地方住架啦

其實依家最應該腳震既就係林病plan 個班

你唔畀班港畜有肛需?

以前D人偷渡落黎個個幾千萬身家呀?
而家走難呀, 你有無決心先

房屋台大把

等樓價跌會買

講真房屋台果D先係真正香港人, 衰D講就唯利是圖, 但其實一早己經預知形勢啦, 洗你時事台果D小朋友教

連燈仔: 今年唔買住, 經過今日之後下年樓價跌8成

唔好FF咁多啦凍結

以我黎講, 想走好大程度係有個小朋友
可能你願意比你小朋友指鹿為馬.....
可能你覺得搵到錢可以無左自由
可能你願意將來小朋友批鬥返你
我就識好多人係機會成本好高 , 又唔係好有錢
有層樓未供完 , 兩個搵10萬 , 都計劃緊或走左
的確過到去做既野唔同左好多野要從新黎過
唔知呀 , 各人有各人既諗法
好感慨 , 今日既香港已經唔係以前既香港。

點解會唔敢 大把人照買

所以話房屋台嘅巴打一直都係香港嘅中流砥柱
愛國愛港嘅堅定份子 生活喺新香港就係要有咁嘅態度

我諗連房屋台嗰班好多都唔知聽講真係好多人冇賣樓直接去，結果收重稅問點算，真係成班弱智，移民當去旅行咁

呢一兩年買咗唔通唱淡咩大佬
有乜好拗

有錢買一定買 無得輸

你教下無BNO無父幹個班後生仔點走
個個都高學歷/技術移民?

如果冇BNO 冇技術
台灣創業移民應該最平

過到開公司前後幾球野 成年人都大撚把人無依舊錢
「無父幹」個班後生仔真係變哂condom

其實嗰個都咁玩㗎啦
上網吹奏自己真實諗法果班唔係AA就係白痴仔嚟

又唔係既，因為d 人見識過97 真係驚之後買唔番，有閒錢既咪真係放香港收租囉，就算移民去邊到好，我諗好多人都會想有一日可以番里

你班垃圾 香港都撈唔掂, 仲叫後生仔去外國創業

點會需要幾球.....以前10萬港紙創業做3年就得
而家要200萬台幣做5年 , 都係5X萬姐 , 兩個人要喺香港儲唔難

唔買住邊？ 公屋又唔輪到你排，居屋又唔會抽中

如果你係香港係一舊垃圾
你去到邊都係一舊垃圾。

講真....諗住移民有層樓想繼續收租
又唔想移民外國後交重稅
個操作點會係咁......

其實唔係冇所謂
覺得有所謂 但係可以點做？民又冇錢移

唔買先笨柒啦
香港變晒得黎生呢種人，買樓收租，賺到笑，加租又唔識拒絕

四成喎你賣完啲錢拎黎投資其他野都應該追到樓價升幅喎，但係你交完稅啲錢就唔係你架喎，英國政府應該未好到我要比四成樓價去支持佢掛

樓係基本需要 你問得呢個問題只係因為你而家有層樓揸手(同屋企人同住/自己已經組織家庭)

如果唔係上述兩種情況 咁你先有資格唱淡香港買樓呢個行為

遲早香港同大陸合併 到時就

中共贏左升得仲癲,唔買就苯柒

香港洗錢天堂就算擺明一制都死話一國兩制,成個香港就淨係要黎洗錢,一路再放人落黎唔洗20年都溝淡曬你班香港仔,你睇而家d小學生國語幾撚流利

梗係買，啲新樓咪又係爆哂票

自住驚x

大陸人都敢買樓
香港人點會唔敢

大把人買完樓都夠錢技術移民，或者一早有兩本passport，驚閪咩我地呢d窮撚唔會明

日日係連登唱淡其實都係無用 慳返啖氣啦你地
你睇出面樓市GOGOGO

買樓正傻西

乜都諗到最WORST CASE其實唔洗投資, 地球隨時有機會有隕石跌落黎, 全球滅亡

你地最錯嘅假設係

- 因為要移民，所以要賣樓
- 揀移民嘅都係趕住走，所以會賣平咗

個個坐晒監
搵鬼租

投資金額低：在台灣投資新台幣 600 萬(約152萬港元)開設公司，即取得台灣居留身分。與澳洲、英國及美加等投資移民計劃所需的資金相比，台灣的投資門檻相對較低，亦屬一般中產家庭能負擔的範圍，故此對港澳中產家庭來說有更大的吸引力。

你邊度睇到係50萬
仲未計你出糧, 住屋等等支出
保守計200-300萬先穩陣

仲聽到人個個星期去睇樓
佢地決心做大灣區人

房屋台： 冇曱甴搞亂香港樓市仲唔gogogo

又係時候POST 香港人 99個移民條件
呢D 留港撚永遠諗到借口唔移民

嗰種由心底裏表露出來嘅偽善
享受由國安法帶嚟嘅穩定 價市

害死幾多男女老幼
屌你老母

其實點解業主要驚？

你叫大部分業主賣左層樓，佢就真係驚。
第一錢會貶值
二，可能洗埋過唔到世
三，電騙

你長者，或50-60 歲業主雙親，你都唔會叫佢賣。

有能力技術移民嗰班都唔會選擇而家走 反正隨時都走得 身邊朋友得一個走左

唔係講笑, 以我所知有資產既人其實都想拜登上 + 唔想香港好似上年咁亂

1. 有自住需要
2. 繼續留喺香港

符合到以上兩樣野既話睇唔到點解啲人會腳震

真 2020搞到咁都無跌

買多一兩間添

你睇隔離深圳就知樓價平極有限

你揸住幾百萬啲城管點敢搞你

連施政報告都話唔睇好香港

得閒擔心呢啲嘢 我驚你仲擔心冇得買波啊屌你老母樓豬

少年你太年輕了
只要殖民地政府既政策惠及到宗主國既人，佢地覺得去殖民地有更大「生存空間」，就自然會有人去「拓殖」
你睇下某國而家啲人搵唔搵到食先，如果佢地勞動市場都吸收唔返自己既大學生既話，只要呢邊係咁而比啲著數佢地，佢地就即刻過哂嚟淘金，開拓佢地既「生存空間」

承擔到風險咪買囉

相信d資產真係自己

你依個係投資移民，50萬個個叫創業移民

請問自住供得掂既 要震d咩？

香港人咁善忘
過幾日就會無事

講真27歲咁後生肯走既話，去到搵野學由低做起，我唔信去到40歲仲係做老麥搵唔到自己條路
相反，如果喺香港留到40歲先走，到時喺香港咁多年既技能去到用唔著，就真係搵唔到工要做老麥喇

個人認為係，夠後生有青春，肯捱肯搏，我唔信去到新地方搵唔到自己既路行，反而喺呢度，我唔知仲有冇青春，可能出年、可能後年，隨時抄家，到時就唔只錢財一無所有，係保到命仔都當贏

你分清 台灣投資移民 同 台灣創業家移民 先好嗎
前者600萬台係最快一年就拎到 , 後者200萬台係營業5年
細節自己睇啦 , 前幾年無咁多人過去 , 創業家移民只係營運3年 。
再講呀 , 你出糧計唔計落投資總金額?
我唔知你有冇開過公司 , 你仲有好多支出可以公司消....

而家買得樓嘅係新香港人加藍絲，唔好諗多咗，黃絲。佔一成都冇

當香港同大陸一撚樣，點解要俾多幾倍價錢買香港樓而唔買珠海樓

算吧啦，講乜鳩都唔會動搖到香港樓市，全地球唯一只會升值唔會貶值既投資產品

收租唔算俾税?

一定要買呀，你地唔買我點套筆錢去英國full pay間house

利申：BC準備走人

睇下幾撚多唔認自己藍嘅藍屍係度充斥
啱嘅 有依班仆街托住
實得㗎

唔好諗到咁易啦 過到去分分鐘老麥都要同當地人搶黎做呀

因為你係珠海揾唔返係香港既人工囉白痴咁都要問

話唔跌嗰班不如睇下二手放盤數個趨勢先出聲

上年全年計跌左2%喎

咁肯定要同人爭啦，大把新移民都係諗住做飲食、速遞呢類工

香港業主= 香港有錢人 = 藍絲

又一眼紅葡萄L

我身邊走得都係有仔女，有樓，賣咗之後有幾百萬 賺，又有D saving 咁走。

唔係一係好窮一係好有果D 。

morrisons
仲哀過tesco
狗也不屌

咁你移左民未先？

同錢大媽比
人地割喉式趕絕其他同行，你當我同錢鬥氣啦，我係唔會買呢啲

而家係班藍絲放黃絲接面對現實

你個現實係邊個平衡時空嘅現實？
有樓嘅黃絲都賣晒移民啦，
冇樓嘅就更加兩袖清風，無牽無掛咁走
6uo

繼續買啦冇所謂，不如計定樓價人民幣值幾錢，反正遲早係香港唯一法定貨幣

依個post真係引晒班地產狗出嚟，與其喺度補鑊托市，不如問吓你阿爺點解又出來搞事先啦

無錯呀, 你係建立係供得掂哩個角度.
中產如教師可以取消教席, 議員可以取消議席.
相信來緊律師都可以取消.
未來30年一定供得掂?

咪玩上連登上到傻左
認真

喺香港有能力買得起樓嘅人 又唔係豪宅既 好多都係搵得幾萬蚊個月 喺香港唔上唔落 你叫啲人去外國由低做起重新嚟過邊個會去 梗係留返喺度起碼都叫供完樓仲有錢洗下 又有自己地方 仲點樣移民同你博

壓測已經確保左 絕大部分係供得掂 ,當然你要駁就實有位駁既

暫時係得一兩個，但係人哋係八九十年代移咗民攞晒Passport嗰啲，拍下膊頭馬上走得

但係身邊已經有八成朋友plan緊點走，準備緊去英國邊個城市落腳，疫情一放緩馬上行動

與其坐以待斃，不如主動出擊，機會只係會留俾有準備嘅人

你估唔會咩

其實跌唔跌唔係問題
係俾呢達地方綁住20年先係問題

支共係唔會俾樓大跌
佢地要維持住港匯/股巿/樓巿
等人覺得中資野有價
用黎IPO 集資搵錢

點樣賣晒移民
成個cc台移晒???

所以咪話貴
唔明啲人去外國做乜
香港乜都有
平野去街市買錢大媽而啲肉又平又靚
係英國廿幾蚊買垃圾狗也不屌

佢要唔比港樓跌好易，放寬移民就得

Same
有朋友搞緊移民都突登喺香港買多層樓

呃小朋友冇去過英國？

時事台嘅全部都係有樓？你又知人哋冇疑問嘅打算？你做過人口普查？定還是你有讀心術？

一定要賣到一件不漏先為之睇淡？恆指跌到零先為之跌市？以你嘅邏輯，即係有二百萬人上街，仲有500幾萬人支持政府？

我淨係知我身邊嘅朋友、家長大把為自己好、為仔女好，賣樓搞緊移民。

笑撚左，喺度吹奏大陸野錢大媽，你唔直接返大灣區買大陸野? 仲平喎

又係你話賣晒移民

咁買完可以賣架 唔一定20年

好似依家咁
減供應, 都可以控到樓巿

你睇下777 一見到樓跌
就整個7 婆plan
就知佢地幾撚唔想樓價跌

樓一跌, 高地價一唔work, 基本上成個財政收入都玩撚完

外資唔肯走你都吹佢唔漲
就算支那境內 有得做生意佢地都去做 何況香港
香港直情係人民幣轉換窗口 一日港紙仲係自由流通 外資都唔願走

而家都係大灣區啊
香港咪大灣區嘅一部份

咪ON9
移民一係就唔賣樓收租

一係就賣鬼左佢 (到時要賣俾人抽稅抽到HIHI)
個個都煩緊資產增值稅

仲點會專登走去買多層

內容空洞，淨係識玩埋啲小學雞捉字虱，巧叻叻呀

買多層收組囉

係呀, 樓巿搵到幾多咪要報正稅囉

講真，呢刻係有影響倒唔想買住要走都輕鬆啲，不過過一排淡忘左又會gogogo...
好港豬🙈

收租唔駛俾稅咩?
我移左民過去, 個邊買黎收租唔撚得咩?

香港無Capital gain tax.....

資產增值稅差唔多每個國家都收你15%左右😭

佢9吹啦
咩有樓黃絲賣哂移民
佢做人唔調查咩
至少身邊幾個黃絲兄弟無賣樓又唔走
因為無一技之長又唔想打cheap工
最主唔捨得依家個人工
等個仔大個就送去外國讀書算

講緊移左民個D 呀

佢本來就用公營房屋64 轉73 黎減私人樓供應。等你班窮人無得買私樓

閱讀理解零分？

共埋你層樓啊

要走都唔係靠果一兩球啦 如果得果一兩球 走乜鳩

佢只係托價
唔想價跌

仆街政府好快就會開埋郊野公園D 地黎賣

美國全球徵稅，只可以apply 扣雙重徵稅，其他國家唔清楚

拎住1／2 球走輕鬆好多啦 ching

其實呢.... The Campton 係特登keep左高層靚景無開售

唔好傻啦⋯⋯
政府裡面，地主、業主、發展商條針，全部都有土地利益，邊撚個得閒照顧你啲居住需要呀⋯⋯

你講乜呀
我係話賣到無地賣
要搵新金礦出黎賣

我覺得唔會係效嘢公園呢類般多拉盒子，一打開太多地。

最好係填海，明日大嶼嗰類，整得黎都蚊訓最好。

睇返紀錄片當年1980s都係咁
好多都係買個保險

咁樣拆穿班連燈仔唔係咁好喎
當中好多唱淡係為左買樓

仲可以搵埋填海油水
支共港共齊FAT FAT

係呀，發展商一直都係咁玩，但今次反應好明顯差好遠，全部800萬樓上，大部份過千萬，上次反應好，一來未去到咁絕望，二來有14000蚊呎同800萬樓下引到人上車

今轉要拎咁多首期出黎班人，有錢都睇清楚局勢先，或者已經plan 好走佬，無可否認剛需重有，但睇得出都係有班人唔敢買住

根本香港好多工就係overpaid

但係無左空置稅, 真係唔急賣,
同埋佢都已經賣左6成單位, 已經返本,
最多好似恆基咁, 願者上釣慢慢賣

你喺珠海返工珠海生活咪ok囉 弱撚智

3萬thx 已經係表表者

仲有175日左右
急住要賣樓移民果班人的貨就會清晒

2019-2020乜黑天鵝同壞消息都盡出

要離開香港的人走晒
自然會有新一批喜歡香港
及打算留港作長線發展的人嚟

無論樓淡點洗版唱淡，
基本上作用都好有限
香港經濟，股市，樓市，下半年應該會向好

笑左，大陸一年咁多大學生，派兩年落黎都可以填返哂香港啲空缺，未計個班海歸，唔俾咁多精英落黎，佢恨不得即刻可以控制哂所有中高層職位啦

連登仔講移民

住一定要買？戇撚鳩

藍絲大本營wo財經台

最慘係買咗唔夠三年走唔到

藍絲炒狗同aa狗圍爐台

所以香港樓價只會繼續向上
大把大陸人繼續黎掃樓

我放緊盤

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

搵錢囉

香港搵錢世界第一

股市版同樓版都係屬於專業知識版塊
要有經濟，股市/樓市的知識，及市場經驗

同時事台唔同
無論打手開幾多百個分身，
玩埋抺黑批鬥，都冇用
一留言已露晒底，完全未買過樓/股，
只係白撞

幫人供一年都十幾廿萬 三年都六十萬
有自住需要點解腳震

你上面自己話買
當你租又點？ 你喺珠海返工生活？

愈恐懼愈努力番工努力供樓
傳統香港人核心價值

香港政府點會俾樓市死, 同美國政府咁CARE股市一樣, 你見TWITTER侵成日將股市當自己政績就知, 無限QE都要撐股市, 香港亦一樣, 如果要控制樓市其實政府有好多招未出, 用而家政府招數去諗之後樓市既走勢會死得好慘, 衰D講, 樓市升跌 香港政府係可以一定程度控制, 例如樓市真係跌唔少 假設要托市, 放寬BSD, 一個人名可以買兩間, 其餘辣招維持不變已經夠, 想減少私樓供應又係隨時可以做, 唔好咁天真同政府鬥, 輸死你

15% Bsd?

正解，早十年樓市升咁多都只係因為政府政策驅使

前年5月買咗

仲講買
我岩岩低市價5成放左,快手移民啦

買樓一定要自住？你講啲嘢完全反映左香港樓奴心態：住一定要買，租樓就係幫人供樓。好撚心啦，出面個世界好大，根本有啲資產嘅人而家已經走緊資，唔會再咁熱衷去買香港樓，又當香港同大陸一撚樣，大陸佬走資只係時間問題。

你投資珠海樓呀？ 如果香港都唔掂，珠海又會升呀？
咁你移民走左未呀？

上星期先有friend話買左

其實97-03點解咁多人樓價咁低都要賣樓蝕讓？
因為真係無錢
一個人無錢既一個月幾千攞唔出就係攞唔出

正如你同個乞衣講香港股市一手賺幾多
都唔關個乞衣事

同意
就算而家都係政府死頂

但呢個世上有升就一定有跌
就睇下政府可以扭曲市場可以扭曲幾耐

咪好似美國咁 無限qe 攣都拗返直 其實即係buy time, 加上住屋keep住有需求 一係自住 一係收租 樓點都有value

點呀文盲

政府策略係攞堆金沙出黎

你現有嘅資本同Risk Taking 係你個鏟

有錢人就攞㗎挖掘機

一年後 再睇下點

上大灣區無問題還無問題
錢還錢
愛國還愛國
分返開啲

幾百億富豪一個唔該都被自殺啦 幾百萬算老幾

咁關城管咩事

我講只係例子，有少少基本䦦讀理解能人力好唔好

你個例子都錯晒
點解買珠海樓而不買香港樓？ 優點喺邊？

樓一定有價值既
但係咪可以去到而家咁高啫

移民 依家香港買樓正傻尻

咁講大把人一齊震啦，租樓未來30年一定交到租？

層樓自住驚咩
你話公務員減50%人工就驚姐

今日唔知聽日事
短炒可能有期
長遠就睇唔透會唔會被產

驚閪，照買

如果走就賣埋走啦

不過樓主似乎想講多左人諗住走，所以問題係，諗住一兩年內走既人買唔買好

係業主角度，租樓唔係幫人供係咩？租客做善事俾業主使？
住唔一定要買，但你租未幫緊人供樓囉

好感激租客幫手供緊層樓

你有無笑鳩佢
俾我實指住佢個鼻笑

佢指住啲移民撚笑咋
買樓先明智
轉頭又升

其實有無調轉諗過 唔係因為辣招 樓市係會更瘋狂 後生仔更加唔洗旨意上到車 不過當然咁樣會有泡沫 業主同政府都唔樂見

可唔可以具體講吓個plan係點？點搵一皮租到600尺單位，重要生活豐足？
想賣晒啲樓過去退休唔使做，計過夠玩66年

佢地覺得呢度好啲 又接受到樓價

銷售情況
未開售(175)
銷售中(4)
已售 (288)

賣剩4個咋喎 其他係未開售

唔係咁
利申，重Bitcoin

好酸，到你抽中居屋咪又係鳩衝去買

同埋就算買到，又未必要供成世既，幾年就放得番出去

你都on9，你先會鳩衝去買姐。我連紙都冇入。你自願做港豬唔等於我想做，就算抽到公屋都唔會要。香港就係好多你依啲豬。不斷都係錢錢錢，有咁既思想抵你喺香港。我去到外國平平地買大屋慢活唔好？

香港俾豬住啦，太壓迫，真係同養豬場冇分別

咁清高 去左移民未？而家住緊邊到？

30 ~ 35 歲嗰班
應該最左右做人難

笑死我
成堆買唔起樓既教堆買樓人士
經濟 政治 全球走勢

利申 買唔起樓

呢個世界接火棒嘅人係永遠都源源不絕，特別係香港

老老77, 樓價低位應該係上年3月-5月果段時間
依家應該唔會點跌得落
明就明, 唔明就唔明

你係咪盲撚咗？

我上面有講

最尾果句反問句就係話去左外國住大屋咁巴閉呀？

唔係太熟
費事點醒佢

唔好話跌 升都大把人搶
發覺連登仔其實都幾離地
去到咁上下年紀結婚幾唔願意都要買樓啦
唔買樓一係就幫人供樓供成世
佢地講到個個都有本事移到民咁

真心？
上年至今個個星期日都有一家大細嚟我屋苑睇樓
今個星期又有朋友買樓（做政府）

有friend 未供完都認諗買多層

去到外國吖，盲撚
「去咗」就係過去完成式
「去到」可以係將來式
Btw，未去右

信左連登仔過國安法後金融攬炒外資撤走股樓大跌
過晒d錢去離岸戶口
俾fd笑到面都黃

有本事都大把人想留港搵$
去英國等失業咩

即係未去啦 係咪同媽咪住緊呀

Btw 外國啲house 真係好平，你可以自己上網check，例如澳洲，加拿大等等
香港就算你住到大西北村屋，你都要三百幾四百萬啦。好啦，新既公屋居屋居住環境係咪理想吖？一人單位幾大吖？賣幾錢？利用方便去犧牲居住環境同生活空間係香港人先做得到。之所以社會越嚟越大壓力

一個啱啱fresh grad，但職業唔係兒子邊有能力搬出嚟住？

同埋依家買新樓要預守幾年, 尤其係納米同1房果堆, 除非你買8m-10m果堆

仲痴屋企住 經濟能力又未有 同我講加拿大house幾平 希望你真係會去移民 唔好到時向現實低頭留係香港啦

未來一兩年樓價唔會大跌,但十年之內就唔知啦
中共暫時仲會托住個市,但唔係長遠之計

低市價五成

十年後或十年內爆出第一單強拆可能D買樓人先識醒

五毛

我做外資，呢啲打壓佢地只係覺得係中國內政，事不關己錢照賺。
除非拉左個外國人佢地先會野，不過政府唔會咁蠢囉

一早唔會

嚟緊會過去加拿大讀書，襯住加拿大有對香港年輕人優惠政策，有得去老閪都過去搏拎PR。

Btw 加拿大啲屋有平有貴，你只要唔介意遠少少就平好多，仲有襯後生學門手藝多勞多得，容咩易買樓。後生就係本錢，但如果喺香港就浪費哂。

嗰啲係CIA針

依個係你姐。

小朋友牙斬斬果下好野

想問問加拿大讀書學費邊個比

你現時身處嘅位置喺：兒登 全球最大嘅兒童交流平台

自己

我都有中同信連登仔 全副身家轉曬美金

轉名

打8折唔會有人搶，下個月如果再升5%一定升到cry

見你18年post 話儲到150k 今年fg 仲儲到加拿大讀書學費

我估你投資一定好叻

其實咩都假，大陸宜家經濟仆緊街，維尼唔識經濟，又唔放權比強強，一味搞政治運動，你地認為香港可以獨善其身? 宜家己經唔係樓價升跌既問題，宜係當一個極權國家窮既時候，佢既道德底線可以去到幾低?

我諗一般外資會睇定啲
主要睇下profits有冇影響
集團既operation risk有冇大升
係咪會多左好多解決唔到既問題
或者多左好多不受控制而又會影響集團利益既因素

目前睇國安法就冇影響外資搵錢
唔影響資金自由流動
咁啲人份工冇影響，供樓亦冇影響
樓市需求依然大過被迫賣樓既供應

住宅樓市難大跌

冇錢點撚走牙

正常係上年fg，今年year 4既都未畢業。
Btw ，我engine fresh grad 都兩皮一個月，仲有一八年至一九年我都有返part time，幫人私補。我再做多年野，女又冇，有五十幾至六十萬有幾難？加拿大讀master 有平有貴。有啲十幾萬港紙搞掂，過到去又會做下part time

唔會強拆嘅放心拆完邊個敢買
換個黨法團就搞掂啦
單單都天價維修

發覺好多cctoy既人喺度吹奏移民，講到移民就好似去左天堂咁

每個人都有自己既機會成本，有人覺得移係值得，有人覺得要捨棄太多，唔值得，留係香港生活做下順民仲好，點解一定要跟你果套？逼人接受你果套同而家個政府有咩分別 唔單止移民，例如攬炒事件，陳凱興事件同trump選總統等，只要有少少相反意見，質疑下佢地，就話人五毛藍絲。咁多人憎cctoy既人唔係冇原因

你都戇鳩 有錢度度都好 點解要屈喺香港

信連登仔去英國，要洗大餅啦

匯豐搞星火果日 我嬲爆爆話會取消戶口 之後無左件事(交家用 pps都係用hsbc) 之後成日俾d中立fd笑

高價放俾藍屍狗

樓價要跌，首先你份人工要跌，你會唔會預見人工會跌3成？

買新樓你幾多房都要守3年喇

有呀爺驚西

睇下新樓盤仲係爆飛, 隔離d投考公務員post開到5十幾,佢地都要住,唔覺得跌到幾多

唔敢落手

講到人人都走到
唔移民=留係香港=奶共
或者唔移民=無能力移民=垃圾
點知原來係買唔到樓嗰班屌尻人買樓正傻仔

叻 part time 私補 fg 再做多年野已經半球
所以香港樓一啲都唔貴

香港樓跌都唔買啦 唔抵買又冇前景
搵夠去第度買好過

on9仔，你咪繼續得個屌字
早d訓，聽日準時逼巴士番工啦柒頭

你都係吖，但我後生，大把選擇。祝你做豬做一世，大把人陪你

正常賣間yoho393都有8球
點解巴打唔快手入市
下個月即升5成

買乜尻

活在當下啦

當人人失業，連登仔FG都有兩皮，再加PT兩年已儲60萬，即係四年可儲120萬，加埋女友可儲240萬，咁其實香港樓價都唔算貴

笑人冇料，廢，呢啲說話我諗就算一個人幾成功都好，講出嚟都係令人反感，更何況你係未成功

買又死, 唔買又死

無專長同無錢嘅人移唔到民，只可以留係香港等死

點解會係175日，移民都有限期

即供你講法咪岩
當然我指幾年就梗係唔係就咁3年

已經有外資downsize 緊香港office 啦。Keep 個branch office 喺香港搵錢，hq 搬去上海或新加坡，貪香港又貴又唔安全咩。慢慢陰D陰D做緊，唔通打鑼打鼓呀？

連登仔個個fg 50k 剩係做PT都最少30k一個月

睇你邊行啦，金融建築香港仲係好大優勢，香港人兩文三語又可以打內地同東南亞市場

事實證明連登移民撚多數都係弱撚智

有無諗過係外滙管制同出境限制呢個問題？

crowd 'chanting "Covid is a hoax"' outside St Thomas's Hospital

如果有得投票敢唔敢買樓就好
可以睇下連登小社區狀況

利申：父母留係香港，我好難走唯有買啦

WSP PF STS 一班人排住隊去買

連登小區：打死都唔買

緊係啦，你d中立fd笑你on9做乜9嬲呀
星火犯法咪比人搞囉
有乜問題

真玩家。仲有「大陸人落嚟買」果D，係咪唔知有15 percent 稅㗎？

以前走資安全就話俾下稅當手續費啫，仲有升值呢瓣。

依家？大陸樓水位高D。

大陸有價無市
港樓始終有市場需求

買多層就先俾15 percent 稅，再以2 percent 年收入等6-7 年追番打和。

交易成本咁高嘅投資工具真係正！

Retail，物流，金融。鬼頭舖緊路逐個department搬。
建築就唔識。

租客完約後，我有換樓念頭，試放賣兩個月，12月開始隔一兩日有人出價買我層樓
不過，全部人出價都係低過銀行估價

我有深圳friend 啱啱買咗層二手。
亦有上海friend啱啱賣咗層樓。

十幾年前屋企人賣咗天河層十幾年嘅樓。

仲有，大陸有D二手貴過一手三成，因為現買現賣，銀貨兩訖。一手反而有爛尾風險（幾高下）。

一模一樣嘅經歷。

我覺得取決於咩理由。如果你話喺香港有明確目標或者事業有成，搵到好多錢既，咁佢份人一啲都唔廢。但我依加focus 啲喺香港無咩目標，日日行屍走肉，又唔鐘意香港，叫佢去試下佢又幾萬個藉口，又話英文差但唔肯去改善，又話香港乜乜乜，嗰啲真心廢，對自己冇要求點得。

我唔係話全部唔走而留喺香港既人都係廢。希望唔好對號入座

BTW我都希望幾年後可以拎住外國PR喺依到留言。

真心賣樓都幾激心
同AA講明底價，都夠膽死輪住壓我價
咁啱有朋友想租樓住，我決定唔換樓啦
始終而家香港有住居需要，有樓當投資

原來要有牌先上得，AA 牌？

你揾好多錢交好多税養好多狗官？

再唔賣遲啲被共產鬥地主 渣都無

By the way, 依家香港係比上海更唔安全。

好難預見咩？
你落旺角尖沙咀銅鑼灣行下咪預見到囉

你既數據邊到來？
舊年全世界得大陸開工，賺閪全世界錢
人仔升到爆
究竟係媒體太洗腦，定係人太蠢

納過稅未都成問題

兒登仔係好反智，不過社會就係咁多元化

生果日報講支爆講咗有十年未

junkies話自己流亡

Child 登最常聽到果句 依家走難啊 你仲慢慢移民

其實對於好多人來講
港樓唔貴
對比人仔，hkd
一年匯率都輸成10%啦
所謂嘅辣稅好快打和，睇下開番關之後會點
同埋真係好多香港人兩公婆加埋80-100k per month唔係睇低cctoy,但果班讀緊書既 低收入既
，佢地眼界真係會被限制。media又無限放大買樓幾慘供唔起咁。 到最後嗰班人只會不斷咁樣催眠自己唔去諗真實嘅經濟情況點樣運行。不斷叫人移民去掩飾自己嘅無知

如果怕樓價會大跌，放心樓價唔會點樣跌。
個價一直都係官商合作咁穩定住，只住上唔會跌。
咁多年黎都係咁，唔好發夢大跌啦。

只有好急要移民走果班人，先會肯減比較多賣樓
(冇樓同住公屋果班人，走唔走對樓市基本上冇影響。佢地走幾多，個位就會由大陸人取代，租客數量不變）

由7月頭英國公佈BNO 計劃後，
最急走果班人已經一路沽樓沽左半年了。

正式接受BNO visa 申請係1月尾，急住走果班人會即時申請。

呢班人由於英國稅務問題，盤串問題，及為仔女趕係9-10月入學，即使仲有樓的都會係未來半年裡賣埋佢，之後要忙仔女入學，仲有一大堆野，唔會再有時間飛嚟飛去再搞噤多賣樓嘅野

過埋呢半年，剩番果批人要賣的樓唔集中，影響力可以不理

成班摩拳擦掌緊
希望可以消費各50被捕人士
喪心病狂奶求外國有新一輪嘅即食offers

英國教育其實好一般 ，
我指係一般嘅學校
但D柒頭家長
幻想自己D子女去等於
讀國際學校啫

蘋果日報成日播啲渲染嘅片段
搵啲根本係柒頭咁級家長走出嚟講

話從來冇見過啲自己啲仔女喺香港會笑嘅
正在享受咁英國嘅快樂學習

最新嗰條片仲大讚
日本嘅教育係快樂嘅添

相比之下香討成熟好多
成功人士都多啲

香討果面愛香港，目標清晰

D運費高咗四倍，又蝕滙率，其實D廠佬上兩個月唔接單喇，因為D客唔肯加滙率差價。

上半年蝕入面，下半年賺番唔少，後半年又蝕D咁。

出口國銀紙升值，仲要咁急，其實好慘。

其實而家外國局買大陸野呀
只不過無櫃出唔到口所以先唔接單
唔係唔肯比匯差
係比唔起運費
所以而家人仔升，運費升，又要局買，情況係比較有利大陸

仲有，依家走難呀，叫你移民嘆世界咩 聽到都煩，真係走難，中產走鬼哂啦，仲等你咩

英國有錢少少都送仔女入私校 公校真係

香討主要年齡層3x-5x
兒登有名你叫 主要年齡層1x-2x

Errrrrr 同我身邊所有朋友、同事、同學都唔太似 😅

同埋移民嘅選擇絕對唔只得英國

其實而家入境英國已經有 LOTR chop

時間方面，我身邊全部朋友嘅小朋友都係做插班生，我自己都唔介意我仔女做插班生

係比較有利嘅。

再徵觀D，中國去東南亞少咗，因為運費中國付比較多，下價貨頂唔到運費。

滙率+ 關稅就美國多問題D，所以轉左好多由東南亞出。疫情唔嚴重嘅國家其實出口量仲升得勁過中國。

歐洲就局買，因為運費啱啱升上3 倍。but 歐洲其實就跌咗量。

香討大把打手，求其一個 email 都得

呢度難道高少少

少就唔係稅？呢政權俾$1都嫌多啦

其實你喺香港已經係教好小税，
你去外國 交好多稅畀啲垃圾白人公務員團隊 你又甘心呀？

1）加拿大，澳洲果d人數少，冇集中時間走，可以不理。

2）能影響香港樓市的，就只有呢批最急同最多果批BNO家庭的餘貨。
你話插班又唔介意，又等唔切正式VISA的，
並唔係主流。

以前香討班人又咪一樣係𡃁仔𡃁妹，
留言同現在的連登一樣噤幻稚
而家個個變晒中佬同師奶

後來俾騰信買起左之後，
就有大批大陸5毛進駐

Typo 幼稚

買公屋算唔算公屋仔

所以好容易發現異族

我睇到呢啲新聞我係好嬲啊，但我可以點做？
你話走難你話移民，係幾好既選擇，但家家有本難念的經，我有bno可以走又點？我老母無啊嘛。
我就垃圾文科仔，英文半桶水咁，去到外國真係洗大餅咩，就算我唔介意洗大餅啦，我老母點算？單親家庭，得我一粒仔，想話有個伴陪下老母都無，點放低佢自己走左去？
咁走唔到，係香港都要住咖，公屋又無我份，唔通租樓？租樓咪又係幫人供，仲未計續租時俾業主撚下你加下租咁，唔買唔通訓街啊？

經濟係政治既延伸，尤其係中國，明就明啦。數據可以做假，民心做唔到。

解釋下其實有乜直接影響到

師兄,我都明
其實有小朋友父母係香港又有樓供生活穩真係唔會諗住走
走親都係啲有錢人同連登fresh grad 50K 咋

真係唔明點解啲人成日覺得業主好慘，供得好辛苦，又樓奴又咩捱麵包......
事實係身邊買樓果啲，捨得嘅逢長假去歐遊，少去旅行嘅都識飲識食

公屋囉

係連登廢吹你就叻

貼你啲所謂靚樓出嚟先啦
日日左講右講
睇下有幾令人葡萄

無人唔畀你唱好
不過死都唔認藍依下好肉酸囉

你日日mon 住地產版
其他人個個買樓向上流，
已經足夠你葡萄到爆

係網上世界日日唱淡，
抺黑業主係藍係紅係黑噤又點
現實生活中，你仍然只係得個恨字

努力番工搵錢，改善現實生活好過啦

連登仔係唔會接受架，佢地覺得全香港人都要跟自己移民，唔去就藍絲、無膽、港豬

唔明點解一大班移民連登仔 可以唔需要諗父母

連登仔人中之龍番PT都2-30k一個月 fg出黎做年幾野就儲到半球 買樓 升學 移民無難度

下話
三句唔埋 就以為人地上網要好葡萄你

又中意掛住業主身份係嘴邊
其實你現實係咪好自卑先咁多反應

唔通住公屋住到傻左
上網雙重人格好可憐？

有壓測後兩公婆供真係易過借火

樓台只有幾類人：業主，經紀，非業主

我只係呢度其中一個業主會員
我地業主係樓台交流心得，及為物業買家提供資訊
並唔需要任何人葡萄。

就算我唔講自己係業主
其他人一樣都會開題話自己買樓

只係你眼紅過了頭，每日除左唱淡外，
更抺黑業主係藍係紅係黑
以及人身攻擊

如果你控制唔到你的留言及情緒
真心建議唔好睇，少d睇樓台，
到你有錢果陣先嚟問大家資訊好過

無睇新聞？幾日前連轉按層都可以無左8百萬你買埋佢

你咪再咁機器式發言啦自卑佬
講緊你啊，你講人地

現實慘到無人陪你玩？
日日要係連登擺壇玩煮飯仔

個洋娃娃飲杯咩茶，要咩心態啊又
幾時有餅餅食？

車台，錶台，潮流台性質類似樓台

因為買唔起車，名牌表，潮服名牌包包
而眼紅，白撞入去以上台，抺黑買車，買錶，
買包包的人係藍絲

其行為幼稚及可笑

真係好自卑嘅自卑佬
藍咪藍囉 睇你反應大到

肉酸

大佬呀，你買唔起咪買唔起囉
冇噤核突，好冇？

車台，錶台，潮流台性質類似樓台

因為買唔起車，名牌表，潮服名牌包包
而眼紅，白撞入去以上台，抺黑買車，買錶，
買包包的人係藍絲

其行為肉酸，幼稚及可笑

我覺得而家香港就好似中東啲國家俾ISIS佔領左咁樣

香港就不嬲有錢人嘅天堂，冇錢人嘅地獄。要改善生活咪努力向上流。 同意唔係人人出身都咁好，但其實向上樓嘅例子都唔少。
花時間去提升自己，總比花時間喺網上踩人睇人仆街實際得多啦。

下話？
你睇下你啲logic

正一藍屍無講錯

你吹水有無樓
你現實係咪住公屋
都一樣係藍 抹黑唔係睇人地
照下鏡啦你

有錢人=藍絲
依家知道點解黃絲咁撚多怨氣了
樓又買唔起 車又買唔起 返份垃圾工排公屋 日日上連登圍爐 惡性循環

自稱有錢嘅戇鳩花生痴老母住柒咁多鑊，仲敢出黎獻世

其實我覺得移民，買賣樓，唔同階層，真係有唔同想法。

而家係好明顯有3組人。

第一組人，好有錢有小朋友，佢地會賣樓套利。但佢地買賣樓，純粹從投資角度，想低買高賣。同埋佢地唔會成家走，可純粹安排小朋友去，而且呢個打算根本唔係因為社運，係一有小朋友已經咁諗。

第二組人，係有d錢有小朋友，呢組人以前從來無諗過移民，完完全全係受社運影響。你睇到連男女拔罕有地招插班生你就知，呢班人一旦賣樓，真係抱著破釜沉舟決心。

第三組人，係無能力或者唔想移民ge，就係所謂樓市"剛需"ge來源。呢班人到底係接火棒定執死雞，根本無人知。

而家情況係第三組買，第二組賣。至於第一組，買買賣賣，根本係佢地自己圈子喂圍威。

連登特別多反社會人格人士
總之就label哂中產以上係既得利益者一定係藍絲

有能力實買

不如講下有無能力買好過啦
成班無能力買衝出黎話唔買 日日唱啖等入市

又話我住青山
證明到未啊 走數測量師

係你提出先, 點解唔係你先找完數再搵我?
不過知你係走數狗, 再講都覺得自己嘥氣

係你提出我住青山先
叫你證明 你又無料到
走數狗

家下又要拮個頭出嚟回我
無point柒左 又要話嘥氣

我覺得係有錢人同上咗公屋嘅窮人嘅天堂，
最慘係唔上唔落或者赤貧，又冇公屋果啲
租樓佔人工一大半，搵得多過公屋但生活質素差天共地⋯⋯

右扭曲事實
第二, 你到呢刻都拎呂到證據證明你唔係住梗青松觀路15 號

主動斷言 提出人地係住青山
居然再要對方自行證明唔係

你啲point靚到咁
唔使嘥氣啦
點駁你啊走數測量師

算吧啦你, IFC等梗你

唔夠講
又叫人上ifc

好心你組織下先拮個頭出嚟啦

講明死全家都要對賭, 你真係黑心到貼地
等睇幾時係報紙頭版見到你新聞

上少啲連登
留返多啲係現實啦

好嗎

夠鐘食藥喇呢位院友

嗯

乖
一早乖乖地找數自我收皮咪幾好

⋯⋯⋯⋯⋯

你夠主動斷言房屋台係藍絲啦
你比到咩證明？

咪理條傻仔啦 佢d邏輯咁on9

咁睇唔起人買樓 講到買樓就藍絲 點解仲要日日入房屋台

有需要, 計過數負擔都就敢買架la, 自住都要買架, 痴屋企人住一世咩

其實連登點解會有房屋台
明明95%連登仔都係住公屋/租樓
有咩好討論

上左熱門啊

個個都經屋台入嘅